\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Es ist niemand}
\index[in]{Es ist niemand}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Es ist niemand}
\index[vw]{Wölflinge!Es ist niemand}

\begin{tabbing}
1. Es ist \=niemand zu gro"s, es ist \=niemand zu \=klein,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf a\\
1. Es ist niemand zu gro"s, es ist niemand zu klein,\\

es ist \=niemand zu arm oder \=reich.\kill
\>\bf d\>\bf F\\
es ist niemand zu arm oder reich.\\

Es ist \=niemand zu einfach und \=niemand zu \=fein,\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
Es ist niemand zu einfach und niemand zu fein,\\

seine \=Liebe gilt f"ur alle \=gleich.\kill
\>\bf C\>\bf F\\
seine Liebe gilt f"ur alle gleich.\\ \\

Ref.: Gott "offnet \=jedem die \=T"ur, \=jedem der ihn \=fragt.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf C\\
Ref.: Gott "offnet jedem die T"ur, jedem der ihn fragt.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Er nimmt die Schuld und gibt \=Liebe daf"ur,\kill
\>\bf B\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ Er nimmt die Schuld und gibt Liebe daf"ur,\\

\ \ \ \ \ \ \ denn er \=hat es uns ge\=sagt.\kill
\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ denn er hat es uns gesagt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Es ist \=niemand zu gut, es ist \=niemand zu \=schlecht,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf a\\
2. Es ist niemand zu gut, es ist niemand zu schlecht,\\

es ist \=niemand zu frech oder \=scheu.\kill
\>\bf d\>\bf F\\
es ist niemand zu frech oder scheu.\\

Es ist \=niemand zu schuldig und \=niemand zu ge\=recht;\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
Es ist niemand zu schuldig und niemand zu gerecht;\\

seine \=Liebe macht uns alle \=neu.\kill
\>\bf C\>\bf F\\
seine Liebe macht uns alle neu.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Es macht \=einer schon fr"uh und ein \=and'rer erst \=sp"at\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf a\\
3. Es macht einer schon fr"uh und ein and'rer erst sp"at\\

von dem \=Angebot Ge\=brauch,\kill
\>\bf d\>\bf F\\
von dem Angebot Gebrauch,\\

mancher \=wartet bis es \=nicht mehr \=geht.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
mancher wartet bis es nicht mehr geht.\\

Warte \=nicht, sonst verpasst du es \=auch.\kill
\>\bf C\>\bf F\\
Warte nicht, sonst verpasst du es auch.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}

\newpage

\index[vw]{Tischlieder!King of kings}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!King of kings}
\index[in]{Kings of kings}

\begin{tabbing}
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

K\=ing of kings and Lord of Gl\=ory! Halleluj\=a!\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
King of kings and Lord of Glory! Halleluja!\\

/: Jesus, Prince of Peace. Gl\=ory! Halleluj\=a! :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Jesus, Prince of Peace. Glory! Halleluja! :/\\

\tiny{W\&W: mündlich überliefert}
\end{tabbing}
